====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les mouvements de personnes et de marchandises vont donc se multiplier dans la région parisienne , comme vont s ' intensifier les échanges de celle-ci avec l ' extérieur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

